{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_025143",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002156680?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "강릉 칸펜션 운영 정책"
    },
    "text": "予約案内先によるとペンションのチェックイン時間は午後3時で、チェックアウトは午前11時となっています。 なお、予約人数が追加される場合は、事前にペンションにご連絡ください。 追加人数に対する費用は別途発生する場合があり、最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しもできないそうです。 また、雨天と強風時にはバーベキューが不可能であり、ペット同伴のペンション以外はペット同伴の場合、入室をお断りする場合がありますし、青少年の男女同室での宿泊は法的に禁止されています。 入室及び退室時間を遵守しなければならず、客室及び周辺施設を利用する際には毀損や紛失に対する責任が宿泊客にあり、喫煙は客室内で禁止されています。 その他にも無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は避けるようにし、重複予約が発生した場合、十分な案内と払い戻しが行われる場合があります。 TVやWi-Fiをはじめ様々な予約特典が提供されており、客室ではオーシャンビューが鑑賞でき、禁煙も可能でバーベキュー場も利用できます。 バーベキューの利用時間は入室後から午後11時までで、炭とグリルの利用に必要な追加料金があります。 入室の際、20,000ウォン(2人基準)、40,000ウォン(4~5人基準)であり、炭グリルは午後9時まで利用可能です。 また、駐車スペースをペンション内に設けており、周辺には様々な観光地もあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "ペンションのチェックイン時間は何時ですか？",
            "answer": "ペンションのチェックイン時間は午後3時です。"
        },
        {
            "question": "ペンションのチェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "ペンションのチェックアウト時間は午前11時です。"
        },
        {
            "question": "追加の人数がいる場合、ペンションに連絡する必要がありますか？",
            "answer": "はい、追加の人数がいる場合は、事前にペンションにご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "追加人数に対する費用は別途発生しますか？",
            "answer": "はい、追加人数に対する費用は別途発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超える場合は入室できませんか？",
            "answer": "はい、最大人数を超える場合は入室することができず、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "雨天や強風時にバーベキューはできますか？",
            "answer": "雨天と強風時にはバーベキューが不可能です。"
        },
        {
            "question": "ペット同伴の場合、どのペンションで宿泊できますか？",
            "answer": "ペット同伴の場合、ペット同伴のペンション以外は入室をお断りする場合があります。"
        },
        {
            "question": "青少年の男女同室での宿泊は許可されていますか？",
            "answer": "いいえ、青少年の男女同室での宿泊は法的に禁止されています。"
        },
        {
            "question": "入室と退室の時間を守らなければなりませんか？",
            "answer": "はい、入室と退室の時間を守らなければなりません。"
        },
        {
            "question": "客室や周辺施設の利用において、毀損や紛失に対する責任は誰にありますか？",
            "answer": "客室や周辺施設の利用において、毀損や紛失に対する責任は宿泊客にあります。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙は禁止されていますか？",
            "answer": "はい、客室内で喫煙は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "重複予約が発生した場合、どのような対応がされますか？",
            "answer": "重複予約が発生した場合、十分な案内と払い戻しが行われる場合があります。"
        },
        {
            "question": "ペンションの特典にはどのようなものがありますか？",
            "answer": "ペンションの特典にはTVやWi-Fiなど様々なものがあります。"
        },
        {
            "question": "客室では何を鑑賞することができますか？",
            "answer": "客室ではオーシャンビューを鑑賞することができます。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー場は利用できますか？",
            "answer": "はい、バーベキュー場は利用できます。"
        },
        {
            "question": "バーベキューの利用時間は何時までですか？",
            "answer": "バーベキューの利用時間は入室後から午後11時までです。"
        },
        {
            "question": "炭とグリルの利用には追加料金が必要ですか？",
            "answer": "はい、炭とグリルの利用には追加料金が必要です。"
        },
        {
            "question": "入室時に支払う料金はどれくらいですか？",
            "answer": "入室時に支払う料金は20,000ウォン(2人基準)、40,000ウォン(4~5人基準)です。"
        },
        {
            "question": "炭グリルの利用時間は何時までですか？",
            "answer": "炭グリルの利用時間は午後9時までです。"
        },
        {
            "question": "ペンションには駐車スペースがありますか？",
            "answer": "はい、ペンションには駐車スペースがあります。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "周辺には様々な観光地があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 429,
        "QA": 754
    }
}